Ig story 個瀏覽人數係跟咩排？

Ig story 個瀏覽人數係跟咩排？
上網search過有人測試過唔係跟名跟時間
係咪互相睇得多